[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1821)

WIN

比角未 屌

利雲fg 我屌你老母

2.5B cashed!!!

屌你個系我訓多5分鐘就唔洗針神船

唔好再入了
買左3:0

買角細穩到

一樣

2.5B 輕鬆

今日不利角，入球多過角

廢船呢球笑到有腹肌

6點3 飛燕諾

荷甲半大

696加油

西維半場入多粒

3:0完啦好嗎

今朝細波大角

利雲特差d

利記中柱

10.5大撕得未

差6角 屌

西維識唔識刷角呀

閪維反底ok?

上呀北海道

飛燕

696 2.5b 針

On9船射到門未

神船咁撚廢

飛燕諾半大

利雲特

696半大差你

西甲比c

利雲下一球

Gchi

同路

1:2西

Nba

中

西維

屌jump

秒針

sevilla 21

Goal

8秒

風

燈

On9 keeper

試下再入主NG

利fg 第3球 都係買左唔夠一分鐘就輸
秒輸300$

咁樣比人笠死

講多次ok?

唔打龍

西維反底

696w了

開大未？

札幌快入

船60分0射

4角 差5角

閪今埸唔刷角

入球多過角

呢場真同路，頭先神船訓左冇要

比c呀西維 利雲

西維角大又死埋

閪比角

6點半有冇人要拿跛里

有運

2c 唔好停

買利雲第一球 西第二球 想死

繼續鑽ng

696唔識入波？

利雲特個龍門好膠

利12碼

利12m

5角-4

梅花間竹 太易玩了

....
12M

cls

場波好假

屌西維半客有無咁難

識玩

痴線西甲係咁入 696就一球都冇

3串1半大差696
針

快手miss

696 1:0

成場不設防

半4全？

696 Goalllllll 比多2球plz

696 goal

Miss

Miss啦 屌你老母 買你fg第3球都秒輸 仆街利

Nice!

696

nice

696頂實半場

飛燕諾半大未

輸3粒先黎刷角有撚用咩 快d妹好過啦

包爺

買親果隊都miss 12碼

頂住呀北海道

agger

d波咩事 飛燕半大

利記冇食飯？

696fg仲高水過盤，買盤的被迫害

何甲入波未

696 fg cashed

696強陣

696扎多是旦比多粒一世球迷

西甲刷c

5角
6.5 7.5大了

北海道快追和

7.5頂撚住

神船NG ，再針戒一晚賭

船完場前會唔會有一射

696全大 快

中秋icon係咪同上年一樣

-6c.........

西維ng

6角 -3

咪撚再刷

-5c

2:0都半放棄左

6c

何甲半大

船你輸就咪刷

輸波就收皮咪撚刷角啦

刷呀刷呀

荷蘭半大未

神船刷角未 唉

9.5b

刷緊 放心

7.5 8.5 b

荷蘭

飛燕諾半大針

696比多粒
比人入都得

紅鑽好波

神船唔比多5角真係針

7.5 8.5 9.5b 已死
準備又中角膽7角

696又中柱

696差啲2-0

正氣鑽 幫手刷兩隻角

神船

7.5實得 8.5應該冇問題

3:3 ok?

想買利反cup

荷甲半大皮已收

今晚仲有無水

77777

696上！

快3-0 大波

快d俾3個12m

OK下場

咪撚再刷啊

希望11完

-4c

船你輸刷乜阿

又有番希望

北海道

比多c原諒你輸波

上刷下刷 一齊刷

1:3西

西3:1

西維爾3:1

神船俾多2c

西咁撚勁

西ng cashed

快啲比多c 小白買左角大

4:0

以後要跟實西維爾了

鑽ng中

西ng cashed 全大cashed

大船沉左

北海道我屌你老母

刷c就入撚爆你

要俾4個了

易到

比夠5個啦

4：0

得翻荷甲

比夠10個啦 怕佢唔入

又針 屌係個閪

正氣鑽比1c好嘛 你下半未刷過

荷甲入未

落底刷角啦

0:1拿

拿1:0

696半大唔入比人入

西維4.5b gel

上盤日

夠啦 冷靜啊 我買4:0

8點半 車仔對家有冇得諗

利 12m 不入

荷甲食屎

刷角啦

正氣鑽刷1c我扮鑽石叫

拿玻里fg cashed

尋日開始仲未完

咁多正氣波
係忍唔到手玩今朝D波

利3:3 味

same 3:0/4:0 頂住4:0 plz

鑽下半0C

等緊

北海道 拖連 係咪jump撚硬

集氣冷靜

7.5s頂撚住

飛燕諾半大呀

晏就2場韓假

拿玻咁早入 角小 針

買飛燕諾的人一世仆街了

北海度仲可以嗌下

奇蹟兩角

7c完架啦 仲有角球我角球旗插屎眼

琴日朝早場波派味

西維爾客其他gogogo

lm

神船反cup我比狗屌

bookmark

696 半大又Jump

8c

696絕殺半大

插得

7.5b gellllll

-3c

鑽哥 冷靜啊 猜波猜完場咪幾好

鑽囝好波

1.98入8.5b gel

想睇

拿波里連c雅

屌荷蘭入波未

西維4.5b gellllllllllllllll

神户俾多屍

度下場啦

屌荷甲又半細

定過抬炸彈
屌你我中左4場角膽了

又食角？ 一場食幾多呀

頂實𣲙角

Join

696頂住 入多粒穩陣

9c

-2

696今日強陣，穩gel

-2c

角膽9c

上呀

札幌你一係追和一係比人入啦屌

荷狗半大未

696禁屌

買左9.5b

咪刷呀

696半大未

神船應該下場先反底 個新教練搞緊簽證 今場果個傻鳩黎

認真的？

西4 1

一野爆晒角細

客其他上

兩隊刷多兩c 一季球迷

甩手

1-4

上星期去現場睇水手對紅鑽
今星期買兩隊都贏錢

西維爾完全唔俾下面

半場5球 呢啲咪踢波囉

屌你利雲做咩柒

西維爾冇角了，可入角細

西甲分球比696 啦屌
半大又要jump

屌你老母個龍門收左幾多啊

西甲都入5球 荷甲一球都無

真

3.幾

巴打買左閪維爾?

書包又燈

韓假兩場加埋得1粒

好似串左札幌

屌差啲買撚左西甲6.5b 以為角球

今日啲即場好難賭

仆你個街
神戶勝利船blacklist

中唔到
一定針
我已經連中3埸角膽
今場第4場

飛燕半大

照要
客其他上

再中

半場換走個廢龍啦

連詩雅唔該出出黎啦

神船都專登上半唔刷角等個中位數跌 諗住救下買佢盤既人 你地都唔領情

要有幾on9先會買神船

垃圾利雲利浪費哂我場閪鑽

荷甲

屌靜撚到

696刷c

荷甲真係

紅鑽頂住4:0

12c派100

兩球關個傻西龍門事

閪鑽x利雲x北海道 撕得飛

Lm

696半客cash

我

你地唔好怪神船了 都專登刷角比你地跳船

荷甲奇蹟半大是夢？

696 2.5b 仲有冇機

北海道又閪埋

今晚車仔會唔會閪，次次見到啲連勝隊都好驚

對

神船11c 派 2個 100

飛燕諾奇蹟半大我扮燕子飛

猁拜都無事

今晚鳩買上盤算

輸緊四球 省下對面啲仆街仔發洩下啦

me

荷甲入粒睇下先

0射門

頭先好似有人吹奏書包？

買咗西甲9.5s

有冇飛燕諾盤既苦主

屌你老母696斷我半大3串1

可以重注閪維ng

利雲 呢個明顯係唔服輸先玩野

吓 買入球6.5大仲好啦

利4:4派100 5:4派300

我了

今晚巴塞主-3 派錢幫大家回血 馬會無開盤

無可能囉

垃圾荷甲

神船ng 買小小 快

得返100大元
屌你我原來我買錯左爛船

荷甲半大我扮荷蘭叻吠

咁有誠意

賓耶達

無了

gun

9c ft

神船4-4我幫你地出火

9.5s cashed

拖連奴 0-2 拿玻里

戒賭啦

輸波照出得唔得？

你唔明嫁啦
書包就係紅一排 綠一排咁
好似紅綠燈 無人知佢幾時轉燈

一粒都冇荷甲
叫都冇得叫

拿玻里半大又收錢

456了

趕唔到買拿坡里

半大只需5分鐘

想轉返100蚊落銀行
但係轉唔到
戒唔到...輸左咁多點戒

想知AV巴近況如何?

想要西咸

拿玻里冇買 走寶了

荷甲nba未

漢堡半一

gchi

都話佢琴日輸到已經冇錢再賭

Av巴近況幸福嗎

人地個龍就撲12碼
我個龍就派膠

av巴iphone都出埋 冇人同你圍爐架喇 收手啦

點先贏到錢

無手足買利雲特吓話
條閪波未開季

贏左部iphone

收息巴仲有無偷老母錢

識CASH OUT之後全家都好幸福

Max?

眼見咁多半大 荷甲我屌你老母

望北海道下半場追和反杯

好耐無見佢上線
會唔會偷老母錢比老母捉到

696客其他未

有咩手機app可以睇到直播

北海道我中秋有冇街出就靠你喇

gun左拿子兩場 而家上緊天台

...
同是天涯輪落人

些路迪半客有1.8

西波日
西維爾x西咸x西雅圖要了

鳩篤咗一條勝利船+1、北海道+1、利雲特+1嘅3x1
$30燈到啪啪聲

無啦
明天返工
但係要等下個月月頭先出糧

飛燕諾半主得唔得

巴黎1.29 派錢?

拿坡里7角

想入角細 會唔會玩命

今晚想買車仔仆街 有無同路

今日好燈 無信心

荷甲角球1.5b gel

你買咩 我幫你買

西咸太西 不了

西咸啦，車仔邊識連勝

（琴晚買左修仔）

會

上盤日?

拿玻里角細定入球細玩命啲

西女人>西咸

Min

696冇半大唔該開個全大

好彩冇入到

西入多球

讓一球
分分鐘驚餐死先走到盤

5 1

兩場半6全9啦

睇埋陣先買都未遲

西維客其他gogogo

牙西又goal

又中ng

西字頭

書包第6球goal

因為主都刷 淨係得拿刷都冇咁易燃

有無人可以話我知696點輸

原來艾比奧爾仲踢緊

札幌
整個平手真係累死人

閪維爾踢完歐霸上哂力

1:2 果陣睇 客其他得4.8

696 比多球2.5b

西角細

取消關注北海道

西維爾癲撚左？

有買襯手

買左10.5細 好似奶奶地野

利雲特第8球了

輸包有冇咁勁

飛燕諾上盤 好似抄抄地

紅鑽好波CASHED

發現佢次次即場都輸

唔係玩野西維個場 其他真係好準

開場前客其他40倍

對包爺 利雲下球

4

孖咸 海登咸 韋斯咸

買北海道嘅人係咪應該要驗下個腦

冇L得輸

今晚車仔 有冇同路

針到想喊

咪gel啊

allin

上場被人炒完7球

上場比人7-0 都敢買

刷角機navas

同埋陣先

......

唔好意思

我縮咗注玩

漢堡 有冇人要? 感覺鬼鬼地

同路 一齊贏

10.5s係咪爆得

針到dllm 唔敢玩了

拿角大

8.5s

西維爾俾多粒一世球迷

要

漢堡、些路迪係咪屌得過？

信念 信心

10.5細

書包出閪維下球

想買雷 696 拿波下球，但硬係覺得一買開對家
取消關注玩下場算

些路迪正波黎

無入球

今日愈鬼愈要

今日上盤正氣日

同路 諗住有10.5b就補返算

發達邦？

岩岩個下封撚晒盤都無角

1:6

唔覆 讓少左半個盤

客其他cashed

1:6 馬會西維 第7球由1.99 跌到1.93
多數都入了

1-6

追客入球派錢

西維爾客其他

書包都擋不住

西維狂追都得

長追入球大easy

Cup la屌你老母

近排有名氣D強隊半大不要沾手
吼下阿甲仔 智甲仔仲好分

有無買左利雲特既出黎比我地笑下 岩岩神船閪左好唔開心

十分鐘入人一球

北海道又針了
有冇大蛇CARRY我

半大抵玩

利雲特不唔好踢LA 西維爾係咁E傳一射就有

追西維下球都發死...

利雲特反cup我幫大家奶乳雲

有無追足咁多球西維

利雲特反cup我死全家

北海道可唔可以比力

利記球迷冇眼睇 走人

屋企人無罪既

西維爾歐霸有望了

追咗3球 1 3 6

Gun

西甲 有無link

真係發財

狗會點解唔開盤比我買主其他

西維爾第7粒仲有兩倍

北海道

200上10K失敗

閪維爾

今日收錢收到 一陣德乙希望可以繼續收錢

刷c先

696刷角

西維仲有最少多一粒

想買西維第八球

利雲特7-6我比我老婆你地屌

北海道ng是夢嗎

仲攻緊？

買了

係咪仲攻緊

呃撚摸

老婆都出埋

巴打做你老婆真係慘
養埋你比錢你賭仲要借比人屌

笑死人

教畜 不了

北海道cup每場都買佢

點解我唔追西走去買拿玻里ng

呢d野都講得出口 輸好多都唔係咁

超重心 西維10.5大

Same

半6全9啦

想死

唔想批准

利雲x北海ng娛樂注

追左三個利既表示想死

放棄北海道 落後仲唔攻

等買返10.5b當走盤

無買到 9UP下姐 正氣鐨角大嬴夠了

係咪今晚旺上盤？
買些仔？

傻撚咪你依D囉

咁都好d

蘇超開即場 呢場感覺有D古惑

9.5會唔會閪得

刷角未？臭西

信念

西維又入左停屍間

些仔贏一粒

西 入尻佢十球 刷數據

冇運 串左北海道

西甲8.5s

飛燕快手俾兩粒

西維2c

唉我屌 仲諗住北海道主場可以信下
點知輸兩粒

有冇漢堡

696 應該會入多粒

696 唔刷c

未落雪 冇加乘

北海道和到我一個月球迷

支持696ng

半場6個知佢角細啦

696-2c

Boom

買利雲ng好過望佢cup
換咗人

海登咸頓

西刷多3隻

穩

北海道羊波送一件北海道波衫

馬會唔轉盤又贏

10角

臭西10.5細準備爆

利雲班友唔識射

前兩隻 輸左成日啦

696大波未

696比多2角

12.5 仲有冇機？

今日黑到爆

拿玻里下半秒goal可以嗎

696 -4c
西維 -1c

12c ft ok?

些路迪半客

咁都開唔到你降班啦仆街

支持

唔係1.65都無大波呀
藍十字，東京，唔會到696掛，快手啦北海道

些路迪9.5等足水買角大

蘇超都開角球咁鬼馬

屌些路逼場場上半都唔撚識入波原來

全部 刷角

西咸吧

柏達邦秒goal

豬蛇
車狗穩了

696 9c

696入多球一世球迷

2隊都要左 試下

些路迪比人禁屌 JUMP

閪維比多角

車100%角大

696 1c more

車讓和

西俾多球 飛燕兩球

OK跟你ALL IN 唔中貼街招狙擊你

830 安曼 超級追數料

1:7味

仲有十幾分鐘 驚咩

些路迪廢撚到

696 俾多兩個角黎

唔能賭了，心好累

696 -3c
西維 -1c

發達邦2-0

發達邦

全部刷角

利雲刷角入波未

西維入多球 追一世

會唔會走盤?

冇莫拉達
出住烏世3 我車了

召喚些路迪淘汰巴

?

最正氣呢場

差2角，上呀

我中撚左些路迪半客伏

西仔咪刷角

札幌追和 一世球迷

西仔入多球啦

些路迪刷c未..

696角細頂住

1c

屌你西維刷c未 差一隻

發達邦好撚勁

車大波啦 無咩人刷角

西維爾-1c
快

696 10c

基馬禁屌

閪甲比多1C

696大波快啦屌

696畀多球，入又女，失又好

漢堡個龍派膠 真係假波黎

飛燕諾比狗吊

西刷角

696比多角
西記冰角
些仔-9角

一粒都冇

696比球啦

696 10c goalllllll

些路迪比狗屌 閪波

札幌廢到

飛燕入粒比我輸半ok？

漢堡

雷根又輸

召喚連c雅

個龍ON9到 人地沖埋黎重係到慢慢控

屌你西維 入多粒啦

仲有幾多分鐘

西696比角 差一隻咋

等你開飯西仔

北海道有冇埋過門
飛燕諾

垃圾696斷撚埋我第二條過關
兩條過關都斷一

屌你老母又停西維 俾兩隻救我啦

札榥條垃圾

健三巴

其實你日日賭累不累 日日都見你

大數win or lose?

你老母飛燕入一粒輸半啦屌

北海道全隊去含撚

西11c

些路迪全隊去幫神船含撚

差一角呀屌你老母西維爾

飛 燕

中伏

696比多兩角 求你

求埋

些路迪比狗屌

有錢賺就唔攰
大數輸啦 賭左咁耐 長賭必輸

拿1:2

針到仆街

閪11c達陣

西10.5b cashed

飛燕諾俾狗屌

西繼續刷

角大針

今次真係全針
dllm 飛燕諾 北海道

拖佬ng中

求下你啦西 刷多個

696入波又無 c又無

唔記得睇往績 手快買左 屌佢老母

漢堡得控球0射門

696 10.5goal

11了

696比多隻 求你

696-2

西下半場得1隻 俾多隻啦

漢cup是夢嗎?

兩場12c ok?

買左半客

拿破全格ar

696 大波未？

696入波未呀屌 唉 咁樣針

西入波 696比多c

see road

全部都無大志 係咁求佢地刷角 唔刷咪撚刷

2:6

些路迪開到半客我比些路迪淘汰巴屌

呢d西隊最on9

感覺拖會追和

屌 利入咩 刷多隻仲好啦

買左客w

。。。

雷根斯堡矛到

打假既野

利雲Ng cashed

閪維失波紅格

到底些路迪係點樣做到蘇超班霸

鬼王漢堡

696比多c 求你真係求

696俾多屍

696 入未 唔入比人入

入乜撚呀

些-7c

漢堡半場反cup

屌你老母札榥咁樣斷我過關 唔識入波

12

696絕殺號

西維爾俾多c一世球迷

求你西俾多隻角

韓職派左又有得玩

696 比多角

696比多c

696未達陣架！

些路迪開到半客 一個100

絕殺

696比c

12c 西

12C GOAL!!!!!

入波呢

兩場12c gogogo

上場睇佢已經好西， 不過又俾佢-6 贏

696比多角屌你

些路迪我屌你老母個老母

696比多c啦 屌到攰

屌你鹿島岩岩好爆我角屌你老未

第8球

漢堡比狗屌

漢0:2

0:2 鬼到 垃圾漢堡

意假冰c

屌你老母69696969

飛燕諾仆街啦

屌些路迪換我落去踢啦

荷甲比狗屌#

落德丙啦漢堡

札榥死垃圾斷我大波 屌你老母

696角呢 角呢

12c

696-1c

精選即場

漢堡世紀假波

屌你696969699

冇用架 馬會鬼盤全引主

差1c。。。

針咗7k

仆街飛燕諾 入波啦

見到回飛都知有鬼
另一場2:0就冇買到

屌 696 12c

漢堡第一球個龍玩波比人偷波射空門
第二球人地射門 個後衛踢入自己個龍到
點玩呀

696屌你老母

12c 696

兩場12角
屌

diu 利雲做咩撚野入

些路迪比人㩒屌

感動。。。

車仔和 輸波 立即退出連登

1:3拿

好彩後面補飛買無入球 變相贏少少

挽留

7c屌到12c

兩場12c完
中

飛燕諾攻足成場1球都冇

要幾多粒講啦

爆撚左我10.5 又去唔到12.5B 去死啦

第3ng唔得嘅
係要第4

兩場12C太感動

屌你老母飛燕諾

中途入了10.5B

696盤易撚到

屌你老母札榥死仆街 啲進攻廢閪到 食屎啦你 咁樣大波輸

跟

意甲冰角冰左幾耐

巴打有無水

696好正氣，尾3角都靠佢

同埋嬴左半客

Ok 同路 我認真想戒賭

飛燕諾1粒都冇比狗屌

都估到西維大炒點都會比返個安慰奬利雲 大波cashed

輸半ok？

頂，輸到喊仲要買中假球

飛燕諾未開波？

垃圾札榥冇撚用 仆你個臭街 一球都入唔到

屍都唔比我

漢堡又撚賭仔

拿玻里如果有10.5大想入

車仔角大？

6點個2場絕殺角針咗7k

輸半啦 仆街

柏德博恩 2-1 馬德堡

正式清0

些路迪你開個半客比我買盒冰皮月餅啦

又咁樣針 屌你老母

飛燕諾19射都無1球

即係點？洗唔洗幫你開定歡送會？

屌你老母札榥

漢堡萬年德甲都咁廢

拿個場 已經30分鐘冇c 就算出10.5 都唔敢入

海登咸半大到聽晚上大帽山裸跑 絕不走數

都可以

696呢排咁正氣都仲買對家

一注都收唔返 dllm

唔刷角去死啦

車仔12.5b 信多次

7克allin轟

咁撚仆街既 飛燕諾

7k*

唉

10k又針番落5k

些路迪（降班）

31k>23k

漢堡 快撚D入LA

飛燕入未呀屌你老母

札幌永遠backlist 仆你個街

連續9場雙

19.5k>17k 垃圾飛燕斷我過關

入左

20k > 7k

頂撚實 執番半條屍都好

夠膽比多粒 dllm

飛燕拎返半格

全格一世球迷

飛燕快手俾多粒

些路迪入未啊屌你老母

漢堡3:2ok?

垃圾飛燕落

屌 今日去左2次馬會入錢

400>4k>2k3 屌你

一屌就有 我再屌先

些路迪x華西x04x西咸x基爾禾
降班5x1

一鋪過

20k> 3k

開得最低水

G持 班友兩球都係輸自己 假到 係時候反CUP

些路迪停完角未

1K>100>3K3
昨日垃圾波

飛燕諾入多三粒扮燕子飛

轟
羅馬
熱拿亞
基爾禾

車仔點睇

輸左兩粒角又冇射門又冇， cup 乜

飛燕2:0未呀屌你老母!!!

換人了 係時候要入波

攻足成場

靠你了ching

些路迪屌你老母閪

漢堡快撚d入
對家紅件先

車仔allined

些goal

漢堡0-3

0:3 放棄了

些10

用100蚊推到上3K3
師父教我

求下佢比多粒

永久blacklist些路迪 再買些路迪我比狗屌

師父

漢堡咩事 取消關注算

杜伊斯堡比球黎先啦屌

咪撚踢LA D後防企係到

漢堡正一西波

飛燕2:0 我扮燕叫

再買漢堡我比狗屌

咁低水都咁多人買

熟悉嘅漢堡返黎啦

漢堡又假波

垃圾些路迪 場場半0你踢黎把撚？

E!C!BO!!!

漢堡只能買大球
買盤坐過山車

入左了...

入咗一粒

垃圾蘇超一哥 降班啦 踢隊垃圾半客都開唔到

些狗1-0

阿仙奴[-1/-1.5] 對 愛華頓[+1/+1.5]
痴撚線

入咗啦

些連c
5c-5

我屌 原來取消關註左

杜伊斯堡入未呀 唔入比人入啦

死狗會唔撚派快小小
買唔到拿玻里11.5大

情感注 愛隊all in
感覺特別好

阿記上年好似大炒5-1

漢堡成隊俾icac 拉左

屌你老母芝士漢堡

發達幫9.5大開到直播扮狗叫

睇少愛蛇咁話啦
話炒你就炒鳩你

D後防係咁大腳送比人 人地攻過黎就ON99 一買就出事 希望車仔一陣正氣

上年係反cup愛狗

係斬就好 仆街仔仲學人讓半一

飛燕1-0 完

屌佢老母打假球

垃圾漢堡7成控球都可以比人0：3死撚左去喇成隊

696狗會有直播都派彩派咁慢
唔撚好去死

串撚左漢堡 on99 了

兩球送比人 一球死球空撚灑

比返條屍我

漢堡 12碼

唔知拖肥係咪出上場堆後防
係既話大炒不是夢

俾面禾仔讓佢入一粒
之前炒鳩你

.